{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 룰루랄라체험캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内のペット同伴時、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償が可能です。 直火方式でお魚やお肉を焼くことは禁止され、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙可能な場所をご利用ください。 娯楽や飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為は、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定で料金が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては150人収容可能な講堂があるセミナー室と屋外バーベキュー場があります。 駐車場はキャンプサイトにつき車両1台駐車可能で、訪問車両は21時前に出ると免除されます。 追加車両は1台当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 様々なペンションの見どころとしては、小さな図書館、卓球台、体験場、ルルララ体験プログラムがあります。 近くの観光地としては盈徳市場、盈徳日の出公園、伐営里メタセコイア森、コレブル海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション内のペット同伴時、入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間には制限がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式でお魚やお肉を焼くことは禁止され、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙可能な場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為は、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金に間違いがある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "期間未確定で料金が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として提供される施設には何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては150人収容可能な講堂があるセミナー室と屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場はキャンプサイトにつき車両1台駐車可能で、訪問車両は21時前に出ると免除されます。追加車両は1台当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの見どころは何ですか？",
            "answer": "様々なペンションの見どころとしては、小さな図書館、卓球台、体験場、ルルララ体験プログラムがあります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地は何がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては盈徳市場、盈徳日の出公園、伐営里メタセコイア森、コレブル海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 681
    }
}